{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 NURi (호텔 누리)"
    },
    "text": "プレミアムライフスタイルを追求するオサンホテルヌリホカンスルームを運営しています。 利用時間は本日12時から翌日18時までです。 また、無限大室も可能で最大11時間ご利用いただけます。 朝は午前7時から午前9時まで無料の韓国料理ビュッフェをご利用いただけます。 ポイントの積み立ても可能で、連泊も可能です。 また、様々なイベントも実施中です。 オサンホテルヌリにお越しくださるお客様に感謝申し上げます。 全客室には快適で暖かい寝具セットとダニアレルギー防止寝具類が用意されています。 また、自分だけの小さな映画館でネットフリックス、ディズニープラス、ワッチャ、ティービングなどを無料で視聴できます。 無料駐車場も十分に提供しており、24時間利用可能な洗濯機とゆったりとした無料洗濯サービスも利用できます。 全客室にはワイファイが設置されており、ボードゲームのレンタルやタクシー代支援サービスもご利用いただけます。 現在、コロナウイルス予防のために客室ごとに定期的に防疫消毒を行っており、mD-125を使用して防疫を実施しています。 客室内の共用器具もアルコール消毒を行っており、エアコンの整備や抗菌消毒のクリーン作業も完了しています。 また、ドドポイント導入でポイントを貯めると現金で返す特典も受けられます。 オサン駅は徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オサンホテルヌリホカンスルームの利用時間は本日12時から翌日18時までです。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームでは、どのようなイベントが実施されていますか？",
            "answer": "オサンホテルヌリホカンスルームでは、様々なイベントが実施されています。詳細についてはホテルスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オサンホテルヌリホカンスルームの朝食は午前7時から午前9時までの間に無料の韓国料理ビュッフェが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームではポイントの積み立てが可能ですか？",
            "answer": "はい、オサンホテルヌリホカンスルームではポイントの積み立てが可能です。詳細についてはホテルスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームの駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、オサンホテルヌリホカンスルームでは無料駐車場を十分に提供しています。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームで利用できる無料の洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、オサンホテルヌリホカンスルームでは24時間利用可能な洗濯機と無料の洗濯サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームではワイファイが利用できますか？",
            "answer": "はい、オサンホテルヌリホカンスルームの全客室にはワイファイが設置されています。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームでは防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、オサンホテルヌリホカンスルームではコロナウイルス予防のために客室ごとに定期的に防疫消毒を行っており、mD-125を使用して防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームではポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "はい、オサンホテルヌリホカンスルームではドドポイント導入でポイントを貯めることができます。また、貯まったポイントは現金で返す特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "オサンホテルヌリホカンスルームまでのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "オサンホテルヌリホカンスルームはオサン駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 632
    }
}